在職人仕進修討論post

入嚟吹下水啦

進修中

持續進修基金就黎到期未用 用黎上咩好？
想用黎學下投資有無course推薦 ？

會到期㗎，其實點申請？

讀咩？

好似好麻煩咁

想轉行定中意學野???

想學寫APP果啲邊間好?

我讀緊pt degree

未聽過會過期
點申請就知
你要搵啲課程係登記左
之後成功讀完再填表拎錢

我個 part time degree. 無寫有基金資助

遙距讀緊澳洲llb

Push

讀緊Master, 想死

個人好攰

好充實

Same full time

PAED 咋喎 你都幾垃圾
紅豬都叫辛苦

我舊制會考生嚟

咁多藉口
老闆叫你跟Project , 你又話我未讀完degree, 冇能力跟咩？

好多個牌要考
cpd密撚到

進修pro dip中可以join？

會過期，如果你申請果陣用唔曬果$10,000，剩低果d要喺4年前用曬
我反而想知之前財政預算案話加cef，如果我用左果$10,000 d credit會唔會加返